【幫我頂置】如果你而加離開機場既話 記得換衫/掉曬有危險既野

機場出路絕對會set roadblock去檢查你地 咁多人佢一定拉唔曬
但佢地會紀錄低你既身份證 拍低你地個樣 裝扮 去秋後算帳

換衫!!
掉野!!

推

PUSH

黑警還眼

push

推文呀!!

如果你有勇武到 記得
換衫!!
掉野!!